我屌你老母美斯俾人撞到拎兩拎都要拎紅牌

咁巴西班人入完波跳森巴舞係咪要成隊dq
南美球證仲勁能過香港警察

佢出手推鳩人先

洗唔洗每個post講一次煩鳩

禁區外都12碼啦,有乜出奇

正常美斯個種推最多黃牌，難為佢個個post講一次

第一日睇南美波

睇南美波,就係 矛,狠,賤

算啦,當日垃圾朗 直情打9人個頭
佢地都話張紅牌無辜

好似咁樣打？

王騎又被秒

著緊特權黑哨隊波衫唔計

南美盃球證買左係咁喇